美勞室入面邊樣顏料最舊？

筨案係 蠟筆

因為蠟筆少新

少新唔一定係舊